任天堂Switch 約戰x交流 Discord谷

呢個voice chat app夠簡單，支援多方voice chat
唔洗加email 用id交流

有Channel設定，可以做唔同game分區